你地免費派口罩 個結果換到d咩 對家口罩加23條

整個口罩反23條 算啦

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

同香港獨立旗合照加簽名換口罩

???????

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

1) 其實23條無論如何今個立法年度無可能過到, 短期唔需要擔心

2) 係呢個時候講23條, 根本就係幫立法會選舉助選, 所以23條的宣傳工作可以放任比建制派做

3) 我地呢面, 要做的就係不停宣傳
A)收到非常堅的傳聞, 政府係今次的立法會選舉過到半, 就會立即進行23條立法工作, 務求係林鄭下台前完成
B)假如23條過到, 會發生咩事
C)最後就係叫大家立法會選舉一定要盡投票, 搶攻地區及功能議席, 務求一定要過半, 過到半未來一個屆立法選就唔駛再諗23條

何妖幫我地係立法會選舉谷票, 大家一定要食住個勢去宣傳

清醒，派俾老人係驚佢地傳染手足，而家有病毒，無得出黎。派出去當然難免有人利用，根本無得審查d 咩，但有時會改變到佢地。